班狗就話有防毒面具 但狗屋宿舍點先好

好驚d狗仔狗乸有事

講左好撚耐啦

乒乓波毒煙彈你做到就OK